民間有冇團體發起清理街道行動？

大家好似淨係care有冇假放，唔多關心我地居住嘅地方，唔靠解放軍嘅就要大家自覺

相信今日大家睇片睇圖已經睇夠，再多都冇意思

係咪出街清垃圾既話，可以當有薪假期先？

留名關注

要返工 不了

聽日要返工呀

唔洗返工咩？

請尊重，謝謝！！